ngo係街跑數有冇可能追擊佢地

整一個每個ngo既惡行表出黎，見到有港豬俾跑數狗洗緊腦個陣就快閃趕客，幫d 港豬 同 on9藍絲每月俾少d助養費

ngo呢種偽中立既組織好嘔心，係時候清算

Ngo本身已經仆街
跑數個班仆街都不如

國際人道救援組織無國界醫生（MSF）爆出性醜聞，8名匿名前員工向英國廣播公司（BBC）指，有救援人員於非洲工作期間召妓，而且情况普遍，又形容組織瀰漫「有毒文化」。無國界醫生周四（21日）為可能發生性騷擾或不當行為而道歉，又指有需要改善通報機制，讓員工更易上報性騷擾事件。

你上社署個網，有得睇邊日，邊個ngo擺街站

繼國際救援組織樂施會被爆出有職員召妓的醜聞後，世界宣明會日前被外媒揭發，有職員疑在2010年到受地震重創的海地賑災時，要求災民提供性服務以換取糧食援助。

相關新聞：【NGO醜聞】香港樂施會致歉 上載調查報告稱會更嚴謹查員工

根據英國《每日郵報》報道，聯合國世界糧食計劃署於2011年，就其合作夥伴團體分配緊急糧食和捐款情況進行調查。報告點名批評宣明會救援項目，揭露有受助人被剝削，涉及欺詐、用人唯親、偽造文件等行為。宣明會其後在2012年亦完成有關調查，有受助人聲稱遭宣明會當地社區領袖以性和金錢剝削。組織亦承認事件涉及貪污，有職員操縱受助人名單，但強調當區領袖並非全職僱員。

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

每個月捐錢俾慈善機構嘅入一入嚟

綠色和平組織最近爆出了一系列醜聞，先是被內部人士爆料說有一名成員在外匯交易中犯了錯誤，損失了300萬英鎊，接着有媒體爆料說綠和的國際部負責人Pascal Husting每週坐飛機上下班。英國《衛報》窮追不捨，繼續爆料說該組織財務不清，每年高達5800萬英鎊的財政預算多次出現問題，目前已經陷入了財政危機。

CEO番工收工坐飛機，最環保係你啦

國際非政府組織樂施會（Oxfam）駐海地員工，被揭於2010年地震救災時，涉挪用公款召妓。行政總裁戈爾德林（Mark Goldring）出席國會國際發展委員會時，先就事件道歉，並透露至今已失去7000名捐款者。

捐嘅錢有冇一成係用係需要幫助嘅人度
睇都係同當地政府利益輸送比班ngo掛名一齊分

佢地接觸咁多窮人，會唔會有咩地下業務都無人知

push

我有喺街站屌過某某組織
問點解唔幫香港人岀返句聲

但唔好睇街站果啲，以為係後生仔，
以為會啱到口形
但個個都藍撚到仆街咁

街站個班都唔係屬於ngo,佢地係外判跑數

幫佢地趕客數佢地d臭史就可以，太長篇理論好似道德經咁自己都覺得煩

晒下藍絲港豬錢有咩所謂

呢啲sales黎only